到底上世做左幾多壞事今世先會係香港生存？

衣食住行乜柒都貴過人
工時長人工低 屌你老母根本冇希望
想針了

上去富士大厦針🚬

還埋錢先針又想請幾支煙仔算數

你係做咗半世好事半世壞事 所以頭個一半都幾好嘅後個一半就

我諗我上世實係屠撚完城先今世咁折墮

JJ好好play😂👍

冇撚借你錢=.=

強姦呀婆

做唔到有錢人都係廢

香港生存唔係問題 問題係你有冇錢

好過非洲

去一轉鬼國

講真寧願敍利亞伊拉克阿富汗出世算
香港生活日日比人當狗咁撚

要父幹 2 30k都好似好窄

好撚壓抑

覺得香港出世好慘 留意多啲世界各地啦

有生之年可以目擊巨人倒下

你估個個有咁既機會

希望黎緊可以反cup 香港重光